Не продакшен код.  
Многие вещи упрощены с целью экономии времени.
Стэк: 
#### Backend: ####
Old backend: Symfony 6.3 PHP 8.2, Doctrine ORM. JWT Lexik bundle or more..    
New backend: Nest 9, TypeORM.
#### Frontend: #### 
Next 13.  
